{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 솔숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 入室が可能なペットがいるペンション以外は同伴入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 様々な予約特典を含む様々な付帯施設とサービスをご利用いただけます。 これはIPTVとWiFiを含む無料映画、屋外テラス、禁煙客室、ビームプロジェクター、バーベキュー場の円にバーベキュー用品と一緒に使用できることを意味します。 また、別料金を支払うことでブルモンも利用できます。 運動場と共用キッチン、ルーフトップ、ペット同伴入室可能および追加料金も存在し、駐車可能でキッズパーティーも開くことができ、自動販売機、製氷機、コーヒーマシンをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまでご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "入室が可能なペットがいるペンション以外は同伴入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典やサービスがありますか？",
            "answer": "様々な予約特典を含む様々な付帯施設とサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料映画や禁煙客室などの特典はありますか？",
            "answer": "これはIPTVとWiFiを含む無料映画、禁煙客室、ビームプロジェクターなどを指しています。"
        },
        {
            "question": "別料金で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "別料金を支払うことでブルモンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、共用施設やサービスはありますか？",
            "answer": "運動場と共用キッチン、ルーフトップ、ペット同伴入室可能および追加料金も存在し、駐車可能でキッズパーティーも開くことができ、自動販売機、製氷機、コーヒーマシンをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 751
    }
}